女友同ex出街 唔話我知

仲比我發現佢約人先 死唔認錯
信佢肯改 繼續一齊
決斷分手

帽事嘅

要相信你女朋友

屌...大戰咗三百回合....叫佢點話你知啊....唔通同你講係邊間時鐘爆房咩..../ . \

呢啲死臭雞飛撚左佢啦

你而家姐係唔信我啦？情侶之間要講信任架嘛。我同ex去街就一定大戰300回合既啦咩？

身上所有洞都被插過了。

放心喇
普通朋友約下炮姐
無事既

屌 你仲要問
斬攬啦...我就見過有條女當街當巷同個EX行街
個現任我FD黎 佢就死口都話剩係食飯..個EX屋企人有事點點點...
後尾同我FD散埋 佢先講其實去左開房 佢EX好可憐喎

今次好彩就發現到姐，仲有幾多百次無你唔知？

btw佢尋晚話我大碌過你

暪住你同EX去旅行扑嘢添吖

好快做爸爸

佢愛唔愛你？

因為你唔吸引
其實你會唔會喺做兵